#
เซ็นเซอร์
 
ยื่น
จด
สิทธิบัตร
เปล
เด็ก
อัจฉริยะ
ช่วย
เฝ้า
ระวัง
จับตาดู
เด็ก
เปล
Nest
 
#
สตรีม
อัลกอริทึม
ล็อก
เซ็นเซอร์
เซ็นเซอร์
เซ็นเซอร์
เซ็นเซอร์
เซ็นเซอร์
เซ็นเซอร์
เซ็นเซอร์
เซ็นเซอร์
เซ็นเซอร์
บริษัท
ลูก
ยื่น
จด
สิทธิบัตร
สิ่งประดิษฐ์
เปล
เด็ก
อัจฉริยะ
เปล
กล้องถ่ายภาพ
คอย
เฝ้าดู
เด็ก
ที่อยู่
เปล
เปล
ที่นี้
เปล
เด็ก
คน
ไทย
คุ้นเคย
สัก
หน่อย
เรียก
คอก
ดูจะ
เหมาะสม
ลักษณะ
มัน
เปล
แนว
คิด
สิทธิบัตร
กล้องถ่ายภาพ
ภาพ
สด
โทรศัพท์
อุปกรณ์
อื่น
เพื่อให้
ผู้ปกครอง
สามารถ
เฝ้าดู
เด็ก
ตลอดเวลา
นอกจากนี้
มัน
สำรวจ
พฤติกรรม
เด็ก
เก็บ
ข้อมูล
วิเคราะห์
หา
เปลี่ยนแปลง
เด็ก
ตลอดจน
สิ่งแวดล้อม
รอบ
เปล
ยก
ตัวอย่าง
ใช้
ไว้
หลากหลาย
รูปแบบ
อาทิ
วัด
แรง
กด
บน
พื้น
เปล
ตรวจหา
ตำแหน่ง
เด็ก
วิเคราะห์
อากาศ
ช่วย
รู้
เวลา
เปลี่ยน
ผ้าอ้อม
ช่วย
รู้
บริเวณ
เด็ก
ปริมาณ
ก๊าซ
อันตราย
ก๊าซ
คาร์บอนมอนอกไซด์
จับ
เคลื่อนไหว
เพื่อให้
แน่ใจ
เด็ก
แน่นิ่ง
ผิดปกติ
วัด
อุณหภูมิ
ใช้
ควบคุม
สภาพ
อากาศ
เด็ก
สบาย
ไมโครโฟน
ตรวจสอบ
เด็ก
ร้องไห้
ไอ
จาม
ประตู
เปล
เพื่อให้
แน่ใจ
ประตู
ปิด
ไว้
แน่นหนา
ดี
เป็นต้น
เพียงแต่
สารพัด
คิด
ใส่
เปล
อัจฉริยะ
พวกเขา
เท่านั้น
คำ
จด
สิทธิบัตร
ระบุ
เปล
สามารถ
กระทำ
สิ่ง
บรรเทา
เหตุ
สบาย
เด็ก
อัตโนมัติ
เป็นต้น
เด็ก
ร้องไห้
เครื่องฉาย
โป
รเจ็กเตอร์
ฉาย
การ์ตูน
บน
เพดาน
ขณะที่
ลำโพง
เปล
เสียง
ดึง
สนใจ
เด็ก
ยาม
เด็ก
งอแง
ยอม
นอน
เล่น
เพลง
กล่อม
เด็ก
เบา
กล่อมเกลา
เด็ก
นอนหลับ
ง่าย
วันหนึ่ง
สิทธิบัตร
ฉบับ
ตัดสินใจ
ทำ
เปล
อัจฉริยะ
ผลิตภัณฑ์
วางขาย
จริง
น่าคิด
สิ่งประดิษฐ์
ทำ
พ่อ
แม่
ห่างเหิน
ลูก
พวกเขา
เดิม
เลี้ยง
ลูก
ดูเหมือน
กลาย
หน้าที่
เครื่องจักร
คอมพิวเตอร์
ทุกที
เรื่อง
ดี
หัวข้อ
สนทนา
นาน
ต่อไป
ที่มา
ข้อมูล
สิทธิบัตร
Nest
 
Alphabet
 
Nest
 
Nest
 
Nest
 
Nest
 
Nest
 
Gizmodo
 
FPO
 
